有冇巴打用緊ms600f2車cam？

早幾個月買咗隻morning station嘅ms600f2，嗰陣㩒過touch mon都好正常。一路冇理，到今日試下再㩒就發現有問題。㩒落去，佢就同我㩒咗落低少少，㩒落啲，佢又低少少
有冇巴打用過，知唔知係咪已經short Q咗？
已經試過熄機，或者插過啲線。
sorry for 1999